點解馬按山呢d山卡啦地方都可以賣成20000/呎？

個人覺得東俑/馬按山/海恰半島呢d非核心地區起碼要平市區30%

This is Hong Kong

因為黃
其實d配套幾好

因為啲樓新

太古城咁舊都千幾二千萬，你話呢

空氣清新，少蝗
已經係賣點...

我都唔明住太古唔好

咪一樣多

山旯旮

海怡都山卡啦？樓主住中環？

我住康城

太古咁舊

迎海萬五六姐...邊有2萬咁誇

有海景

真正山卡啦

太古廣場仲要遠到離譜

三房要20000，一家四口唔通住500呎咩
搬得去山卡啦就係為左間屋大d闊落d

我地呢d有將藍隧道，去中環快過海恰

平行時空?

你係aa9定住馬按山既柒頭
同價錢康城>>>>>近海

馬鞍山都有沙中線啦

指出錯處就AA

近港島就係高級d
你自己睇下馬按山定康城似港島？

點解呀？

住馬按山呢d鄉下地方唔洗周圍同人講既

無得解，康城就係近港島=中產

咁點解呎價平過馬鞍山呀？

依家問題係出市區沙田條路瓶頸
遲下又有居屋入伙，再多人入去住塞爆條路

海怡一程地鐵都到金鐘啦
你覺得條將藍隧道唔塞
東隧東廊都塞啦

遲d起好商場就屌打你地鄉下仔

所以住馬安山=傻仔

海恰附近有公屋，垃圾

如果返工返港島區，
烏溪沙站朝早坐巴士出中環要成個幾鐘
黨鐵又轉車轉到頭都暈。

不如揀東涌/愉景灣好過，
呎價都抵啲

康城>東俑>海怡>馬安山

康城唔係堆填區嚟架咩

三班車都無一班入康城，個地鐵上蓋廢嘅。

馬鞍山環境唔錯，沙田校網多名校選擇，無乜娛樂，啲𡃁仔無咁易學壞。

980X 680X都係總站喎 去中環一個鐘一定到
但一定有位坐 仲可以訓多粒鐘
不知幾爽
利申日日坐

住得康城緊係揸車啦
仲搭地鐵

咁係你一個鐘唔值錢姐

退休區

大塵到仆街
又多大車行，條環保大道鄧到仆街
將隧又日日塞
咁到叫中產住？
佢個呎價話咗比你知啦
係咁好就叫緊萬尾一呎
價錢反映一齊

駁5到

9唔搭8
你話交通好過海怡
我搏完你你就話附近有公屋
康城夠有堆填區同污水處理廠啦
仲有消防學校隔離起公屋

又一隻aa9

AA狗先唱好康城啊
入面咁多新盤
你搏唔到就話人係aa狗

康城起埋個商場就贏馬安山一條街

你自己講康城>海怡
依家就話贏MOS一條街
我想知康城邊忽贏海怡囉
除咗樓齡之外

利申: 我都係住康城領都

住康城都唔會係酸臭公屋社會低層
海怡附近有條公屋村

有得比我簡
我一定簡海怡囉

你有得住貝沙灣會唔會嬚華富村啊

為康城引戰, 到底樓主真正身份是誰?

康城竟然可以引戰哈哈哈哈

住康城笑人馬𩣑山山卡啦

買mos就梗係睇佢沙中線個升幅啦
遲啲開通左大圍直到金鐘就唔係呢口價

馬鞍山呢d閪地方出沙田都7-8個字😂

小巴唔使(唔計等車)

所以話住馬安山就係冤大頭、比aa9呃既蠢旦

無討論價值

好多人陪樓主呢條假膠係度癲
呢條撚樣係正宗分化撚黎

駁唔到,行撚到仆街

因為有人買

馬鞍山好多大陸人

真, 千奇唔好入馬鞍山 鬼地方黎 去其他地方啦

馬按山出沙田都最少半個鐘
康城最快15分鐘到北角站

20000文呎既傻仔hello

去過大埔白石角就唔會講其他地方山卡啦

其實都無話值唔值
唔值自然無市場啦
烏溪沙新嗰啲盤兩萬樓上都仲去到啲貨

康城同馬鞍山出灣仔咪一樣係半個鐘
兩度都係山卡啦，有咩好比較

重災區

佢係on9仔黎
您自己諗下
新樓馬鞍山賣緊20k
新樓康城賣緊14k
d發展商白痴架
用腦諗下啦
康城咁好就賣20k起啦
唔好同我講遲d有商場會反映
依d野一早反映曬就好似馬鞍山會有沙中綫等

馬鞍山賣環境, 同埋class,
馬鞍山多中產住, 多專業人士, 有錢人多, 夠寧靜, 社區成熟, 所以咪貴D
(有錯請更正)

唔係點都要係紅磡轉車咩

不過環境好，又少人，出沙田都係15分鐘其實

馬鞍山有乜撚野class

因為政府既高地價政策
投地閒閒地平均每呎$4000-7000，加埋建築費同其他開支+應收盈利+3-5年現金流需求，兩萬蚊一呎從生意機制角度出發去睇其實唔過份

問題係，點解啲地要咁貴賣出去

低稅咪高地價囉

馬鞍山都變豪宅區

佢應該未去過
唔好怪佢
白石角出沙田都係10分鐘
馬鞍山去沙田起碼20-25分鐘
當然唔可能同大圍上蓋果d比
如果對比大圍同康城上蓋
一定係大圍 ，康城垃9圾

的確細細個果陣, 講緊99-2000年果陣去烏溪沙青年新村果陣, 真係覺得對面的雅典居好豪宅feel, 好正
而且又係新紅雞樓, 到而家都仲係保養得好好

90中至2000年初左右起嘅樓其實好正
當年香港暴發戶咁有米，乜都用靚料
又開始興會所同大窗玻璃
密度又冇而家咁恐怖

太古城999年地契，其他大多數都50年，點有得比呀

淨999年地契都夠值錢
理得佢舊定新

地契夠期咪交地租囉
租值3%姐，有咩所謂

年年交，交足949年

有錢人就係鐘意山卡啦

對於九龍人而言，馬鞍山仲遠撚過上水，果條馬鐵

岩岩放出來？

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)

大國上面閘係名城
名城垃圾係人都知

名城係垃圾

係都等新世界啦

係呀
所以唔好買名城
中伏

知唔知幾時開售

好多中國有錢佬住

又有會所,所以咪4個幾一呎管理費
一定要大大力交落去,力既表現

香港不嬲都係山旯旮貴

馬鞍山馬鐵依家可以直到鑽石山都係20-25分鐘
又多巴士去各區，有海濱，有大商場，空氣好
只係出將軍澳/新界西未有快既交通方法，其他都幾完善

係 有guard跟出跟入果啲嘅腥港人都中有

其實衣到有冇人住係馬鞍山嫁。。。。。

2020 Q2-Q3應該賣

烏溪沙果邊 D大陸人幾識揀 人少少成個馬爾代夫咁 幾撚爽